有工程師批評內地助建臨時醫院是政治凌駕專業

本港將在中央協助下，在亞博館附近空地興建臨時醫院。有資深土木工程師認為，本港工程的建築標準、監管質素也比內地高，施工速度亦不會比內地遜色，過往是本地工程師到內地參建項目居多，批評政府今次邀請中央協助，是政治凌駕工程專業。

有參與醫院工程多年的業界人士認為，本港工程界有能力組裝達國際水平的負壓病房，不過亦樂見中央提供協助。

依家先出聲，太遲勒。

慢9拍

你不如清明先講！

old news

全面矮化同消滅香港各專業(醫護/工程/教育), 然後以支那人同支那水平取而代之, 工程界藍左咁耐 依家先發現殺到埋身咩

要送錢呀而家

驚俾人搶飯碗？太遲啦
準備人工減半啦

你都冇訂過蘋果
梗係唔知道呢個喺old news
戇鳩仔